兩秒令你笑

請去片

推 非廣告

唔明

可能係我笑點底，我反省

*低

佢串錯字? 典解笑

無聊🥱